55歲女子美容院打針昏迷 兩女職員被捕 其中一名持雙程證

明報：

一名55歲女子下午到尖沙嘴柯士甸道耀基大樓樓上美容院「純美美容中心」做美容療程，疑職員為她注射含有腎上腺素的針藥時突然陷昏迷，職員報警將她送院。

警方經調查後，晚上拘捕兩名美容院女職員，指她們涉嫌無牌管有第一部毒藥及違反醫生註冊條例。

事發今午2時，美容院職員報案指一名女顧客接受注射後感到不適，其後陷入昏迷，救護車接報到場將女子送往伊利沙伯醫院搶救。

補充：

有線電視live講咗，其中一個持雙程證

感謝黨

又係

真係乜嘢衰嘢都關佢哋事
你叫香港人點當睇唔到

唔好一竹篙打沉一船人
大部份都係好衰架

係地鐵睇新聞 個醫生好似係支那狗黎喎

廢老至愛既中国

打大A做美容

可能香港人出面，大陸婆暗地做

支那偽醫生

澳洲上個星期先有但大陸妹旅遊簽證幫人隆胸隆死左拉左兩個告誤殺.

支那專才，殺人於無形你地識咩